[LOGAN片頭] Deadpool 2 Teaser

Stan Lee
香港戲院冇播

有cable 真名
Hope出現兩次
Firefly poster

Nathan Summers comming soon

笑到仆街